「由零開始學，新手學煮飯」— 魚香茄子

大家好！我係子言張！
我終於試左拍左第一段片教大家整魚香茄子。

小弟我真係完全唔識呢啲嘢，有咩改進嘅地方真係要希望大家講聲

其次菜式入邊會用到料理調味包，因為我覺得唔係個個家庭都會買咁多唔同嘅調味料，尤其是你係一個新手，可能你淨係想煮一次至兩次，所以改用調味包會方便好多，尤其是對完全唔識煮飯嘅新手

成個餸菜由切到煮，到最後調味，都係由我老婆一個新手自己去煮，所以如果發現：

1.如果發現切得好危險
2.落野落得好慢
3.好似好雞手鴨腳咁樣
實屬正常現象

冇link

你會唔會放條片出黎先比較好

我係智障影片係到

我傻左

慣咗post相
完全唔記得咗件事

Kiki & May - 隨意吃樂部
9 小時前
support

正

已訂閱

貓

btw教下你老婆揸刀先 睇見都覺得牙煙

我有教佢話佢努力緊喎（佢唔聽）

生粉水兩匙要加幾多水？有無話熱水定凍水

一定要冷水！落熱水佢就會凝固

兩匙生粉落兩匙水/三匙，大約一比一/二嘅比例

thx

貓

咁揸刀好易無左隻手指

我都好驚佢賴嘢

頭先啱啱又拍片，差啲火燭嚇死我